做乜呢排咁多頭文字D嘅post

嘩 係咁黎 會唔會一個月黎一次架

唔係不嬲都日經嚟？